有無發覺香港人關心其他國家發生既事多過香港發生既事

美國大選

加泰

脫歐

等等

好似有份咁

就係冇份先冇壓力
當睇戲

睇人仆街最開心

近期活躍五毛
JR
民國復興
Redbaron
Warden
三色貓
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表

64已經係啦

點解冇份
個市除時行幾百至一千點

踩港撚/失敗主義撚邏輯：自己唔理=人地唔理
香港嘅事出埋嚟示威=左膠
香港嘅事掟埋磚=之後呢？
香港嘅事日日都有人報有人討論=睇唔到
外國嘅事，只係討論雨=香港人關心其他國家仲陰過香港
結論：踩港唔洗講邏輯，講意識形態，佢地眼中香港人嘅士氣就係佢地要吹淡嘅嘢
琴日已經批中加泰獨立之後就會有好陰失敗主義撚出嚟消毒